# update_popsign_bin

바이너리를 업데이트를 위한 Batch파일

### 사용방법

- CH341SER.ZIP 파일 압축 해제 후 SETUP.EXE 파일 실행한 후 INSTALL 버튼을 클릭하여 드라이버를 설치한다.


- 해당 프로젝트를 다운받은 후 포트를 연결시킨다.

![img1](./img1.png)

- update.bat을 실행한다. 

- 아래와 같이 업데이트가 진행된다.


![img2](./img2.png)
